T記呢條list伏到喊

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2535
主機板
- MSI B250M PRO-VDH M.ATX $640
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5 $2950 SALES
$3199
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $960
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD $775 SALES
$820
機箱
- Antec GX900 ATX Case $500 SALES
$549
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $138
散熱
- GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm $260

7700K 用B250M???? 呢塊MB幾時有得OC真係唔知..
B250M support 3000Mhz ram???

用7700, 換埋靚D既板唔好?

Msi勁易出事 白痴先用 公司梗係想你快啲壞買新

咁撚狗?

我用緊msi gaming 板

已經連死兩塊msi 老母板

買左msi，中伏

用緊msi 未死
不過下次想轉asus

用幾耐先

見到7700K配B250已經無睇落去

其實ASUS gigabyte MSI三間邊間耐用啲

入屎眼石,我信

T記走左某人,所以出伏list唔出奇

信仰耐用度+100

msi qc差到爆

i5 7500
b250
4gb ram * 2
gtx1050ti
1tb wd blue

amd開核年代燒供電

到而家呢一刻仲係用牌子概括所以產品

又學到野

見到3000ram更加on9
你話玩k版基頻高還可以接受

三個月唔夠
一塊煙條 一塊amd開核年代

技奸

我個塊Gigabyte板用左六年

極品List

而家成間野真係垃撚圾

我塊MSI B150 gaming M3 長開7x24
用了1年都未出事

。。。
依粒花生有炒既價值

買得7700k又無話一定要超頻，7700同7700k差少少錢換到更高基頻同體質點都會優先選擇7700k

B250PRO VH 同 Z270PRO 又係差200左右 點都會優先選擇可以超頻既板

更好體質有乜用 咪又係超唔到
再講 我覺得為左果0.8ghz俾多幾舊水好無謂

0.8GHz差好遠呀

又要額外買埋cooler
價錢都差好遠呀

邊有差0.8ghz

all core turbo 印象中7700 4.0 7700k 4.4

最伏係 買左想OC 換老母板

換老母板拆線,重麻煩過砌機...
即係自己砌過部

七喜人入咗去做？？

柒喜人？

7700 3.6ghz, 7700k 4.2ghz, 再者硅脂u仲跟佢原廠cooler 想bbq? 開蓋加額外買cooler係常識吧

一分錢一分貨

鬼唔知啊媽係女人
你幫人比埋尾數

唔超根本唔洗開蓋

max turbo同all core turbo唔會一樣frequency

俾得起就OK,俾唔起落冇K或者轉用Ryzen

咁你咁多嗲做乜

又嘈

條萬七蚊list仲有緊1080舊版呀陰公

條5000蚊竟然用1500X

寧願用平價i5

佢究竟有幾多7700K 1500X要清貨

我上一部機msi老母板，用左5年都仲未壞喎

點解用i5得4c4t

1500x 4c8t

1500x 伏野黎

佢個LOL $1999組合從來都只係售罄,根本就係呃鳩人成個系列最低只需1999

連Intel 都話，7700k 唔係畀你地oc用